古人冇冷氣，咁熱點睇書？

古時撚有咁熱
利申：鳩up

個陣無溫室效應邊有依架咁熱

心靜自然涼

書中自有冷氣機

古時沒全球暖化

古時有六月飛霜

古代有冷氣仲有得補習

去北極運啲冰番黎 再用中央冷氣系統

温室未發明點會有温室效應

撥扇囉醒目

大唐時期比而家更熱

所以好長時間政治經濟中心都係北方

古時南方撚有人識字咩

唔是講緊冰河時期

唔熱點解要整冷氣機？

又好似幾有道理

三大好幽默

唔通個個六月都飛霜咩

大家咁話

賓周自然長

連登黃子華

thx 執返D內臟未?

傻西瓜，水底睇咪涼

你有道理 竹簡唔怕水 好似係